點解而家D人同人講野都要人手filter?

成日都聽到有人講"做乜勁"
次次都聽到打晒冷震

Agger 仲有傻的嗎同埋__到hihi

本身冇上高登嗰啲又跟住講埋一份